Boris Johnson：我宣佈英國已有1100萬人已接種第一針武肺疫苗

be calm and carry on

香港仲戇鳩鳩咁

祖國真強大
日出了

日出國

Johnson仔好波

變左種好耐啦

可惜變左種

但係依然每日多過萬單

Make Britain great again

由五萬幾減少左80%架喇

可能係未打疫苗既人中武肺姐

全國人口六千四百萬

叫做好咗好多
幾個禮拜前一個禮拜有成60,000單

不過呢個星期KEEP住萬幾冇再跌

D人要返工

希望盡快無事

有冇得揀唔打嫁？

但係從60000 per day 壓番落黎

英國冇強迫過

唔係脫左歐都冇咁順利

後生未打

柒婆係柒㗎嘛,讀書叻唔代表係醒目！

自己有牛津+阿斯利康整到疫苗

最壞假設係中左好返嘅人 唔打疫苗, 但身體抗體得幾個月, 所以會中完再中.

打左疫苗嘅成效唔係100%, virus又可能變種, 又中過, 無限輪迴

我會假設以後啲人隔一排就要再打過

隔幾個月打一次咪得
好似買DLC咁 一發現變種病毒又打多次

Add oil

莊神

大英帝國

本地打晒疫苗後,

可唔可以比BNO跟隊打

見唔見TVB唔再報英美武肺感染人數

原始人抗疫：封區, 強檢, 零確診

英國抗疫：打疫苗

睇TREND

英國似會係全球最快搞掂既國家！

打到50%已經會有顯著群體免疫成效

英國不嬲都無強迫

你估第三世界獨裁國家咩

一日到黑都係強制, 強制, 強制

讀書叻？

佢個所謂「考第一」, 好似只係初中考過一次咁大把

之後既成績, 佢無再攞出嚟講過

真心勁

柒婆仲話香港醫療好過英國

真係唔知個醜字點寫

科學園搞咗20年, 半支疫苗都搞唔到出嚟, 垃圾

又真係好似無咗

算啦,我就當佢講嘅係真.但入得政府都會智力衰退,睇下自稱有160嗰個就知！

落得幾急吓

好似係你去到就有得打

知唔知邊個蔡英文

淋病讀書叻？叻就入醫科啦 讀social science 有幾叻？

心水清

台灣係靠封關,

英國係用科學

封關係一個不正常狀態

英國係使到國家重新回覆正常狀態

希望有得打

日出了

Day1 就講佢哋文化唔會強迫同立法啦

我想online exam

有我都唔會打

阻住香港人去英國

流感嗰啲都係要keep住
相信唔大問題

英國封埋城到底你瞓醒未

偉大祖國都係1000萬接種左，仲有14億幾千萬尚未，包括700萬港豬

咁快

打国產疫苗仲On9

英國好

因為人地開始真係受控
香港就繼續on99

就快解封啦

英國都係等多D人打完疫苗, 就解封

你崇台崇到無腦咁

戇鳩台灣公認防疫國家你連英國防疫都吹捧有冇撚嘢

坐完監改過自新 > 冇坐監嘅好人啲friend弱智

都係香港好人唔打住，等疫情最嚴重嘅英國打先

拎住BNO既候生仔有冇得去打
還掂係香港，我應該等到下年都未有機會打，仲可能要打中國製既
與其係香港又要驚中招會送去隔離同傳比屋企老人家，倒不如等真正有需要既英國人打得7788，之後我飛過去打
有冇手足知詳情

偉大祖家又贏

自己奶野之前就賴係風騷咁話要nerd immunity, 自己奶左野之後就全民疫苗

我建議英國小心中國整第二隻病毒出黎殘害英國人

十一哥就真係叻，不過仲人渣

推

人哋已經打唒疫苗
港共仲係戇鳩鳩咁

文明國度

呢樣亦係真

唔報就當無啦
港共知道英國開始好回復正常
先會搞航班 為阻港人走 卑鄙手段越出越多

忠告各位 就算人未走 錢亦一定要先走

歐盟

無睇tvb 所以唔知喎

咁台灣真係封關封好醒
英國之前搞到連英超都暫停

而家過去係咪要5+1之後先俾香港人打

有陣時要留意維穩機器講緊咩 就知佢地想做咩

So what
年年都一堆人打流感針架啦
流感都驚就唔好出街返工返學啦

連登仔最想既結局，到時就可以永續口罩，遮住個柒樣，其他人陪自己一齊冇社交，口罩又有社運象徵意義

bj依家隨時變戴卓爾後
最重要首相

1. 某程度叫處理好脫歐爛局
2. 武肺疫苗先機
3. 大英帝國重新定位 例如同日本合作 加入亞洲北約 CRTPP
4. 英澳紐加自由協定

台灣澳洲新西蘭，英國NHS爆煲先要封國，D護士醫生講緊有PTSD

佢老味啦咁都叫處理好脫歐爛局

封關點樣唔科學法呢？從源頭壓止感染源仲唔科學？係咪要求神問卜先唔科學呢？

好似預計暑假前大部份打哂
希望uk 盡快正常
用文明公開透明科學完敗黑箱異端極權
至於變種防唔防到都係後話，都係要打疫苗先

靠may姨就真係永續脫歐

台灣澳洲新西蘭某程度上證實左封關決戰境外先係最有效策略，依加仲可以有成本等疫苗同計劃接種。

話就話20000單一日屌你人地成個國家咁大你拎黎同香港比

照人口比例計慨等於香港一日2200 人確診

公道d 英國唔肯戴口罩 香港人自發戴 係仆街淋病之前叫人除口罩都一直戴 香港未能做到台灣咁 就係因為放支那人入嚟 呢樣係病毒一直傳播之因

EU 都係on99 自己明明有廠有人都唔買license 自己生產。日日係度屌9 英國同藥廠唔俾貨

日本都係買英國廠license 自己生產姐

港共就唔好提，更加冇得比

咪係 有license 就可開行部機製疫苗

歐盟同淋病買口罩招標一撚樣 淋病就話唔想俾病毒停止傳播 歐盟根本戇鳩鳩

完成埋第二針好緊要 打唔到可能有抗藥性

變種變種變到奇行種

咪係，我成日開佢個apps睇啦